對面個攝影台成個死城咁

d post 幾日前

po過一次，冇咩人回

返過來拉。

高登？

但哩邊有一大堆post都係不sir開嘅

唔係我開post,呢度仲死。所以請大家體諒我成日曲線，

呢到都差唔多
不蛇剩識屌但又唔po相

咪post過囉，你地好煩呀

貓sir少左上黎派花生都失色不少啦

屌你個閪啦 拉左30分鐘你開嘅po
一張相都未見到

Cap埋圖比你啦 懶蟲！

攝台最多相應該係谷得超
ig大師勁影女

呢度都係得嗰幾個po多人